budget 1000~1500公事包

想買一個slim嘅公事包
要放到部lenovo carbon x1入去翻工
最好就皮面， 如果唔係其他料都ok
主要都係想睇番個形狀要slim 夠簡潔
請出招

推

幫推

Maverick & Co

利申：打手

今日有7折，已經落左單了

samsonite ?